[串過馬撚][插沙求放]大專優惠買錯左部new ipad 32銀 (3)

原post樓主：電槍面Taserface #9528

Post1:

Post2:

【突發】少女討論區轉售2000元平板電腦不果情緒激動企圖跳樓

睇返原po 樓主俾人貼相都仲串串貢
係有巴打問佢係咪衰十一之後態度先唔同哂

似係衰十一俾人踢爆之後先企跳

留名

有無手足推去東張閪望去訪問下事主？

Thankyou sir,唔該同學

正皮 追左成日

樓豬條女01年出世，生日前定生日後扑就唔知喇

樓豬

我好耐冇真心大笑過，但係今日因為呢兩條撚屌而令我終於大大聲咁笑

我屌 開到3

呢兩個女仔都唔係事主
hulk個張圖證實左完全無關
似係借刀或者誤中

其實有冇抽到獎

成件事好on9

仲有3
大家唔好推

唔好推
一陣又扮跳
又搞鳩差人縮縮

屌 睇翻樓主1既post真係串過馬撚

寧得罪小人 莫得罪

痴撚線點解可以賣iPad賣到跳樓同衰11

老老實實2條友on9到我以為係假膠黎
又唔撚潛係咁推又唔知做乜撚搞抽獎
出單新聞先知真係咁撚on9

無人想要
結果自己走去捐
笑撚到仆街

連登仔真係好無聊

快d 推

開頭串柒柒屌人老母

咁仲抽唔抽獎？

你要問返事主啦

懶得追post, 係點樣起到佢底？

仲屌唔屌老母？

肯定跳嘅係POST主條女?

條仔改左名開左兩個post...

唉，我剩係知d 女一到16歲就破曬處了

唔好推啦樓主已經好慘

咁撚臭串推爆佢

strong post lau ming

如果個post係條女開
一早就冇事

link呢？

我趕唔趕得切幸運輪大抽獎?

話說如果係舊登search事主個tg好似會搵到相關資料
如果係真嘅, 男事主舊登都應該上左幾年
無理由唔知兩登人性格同玩法
今日咁柒法, 令我對搵到嘅情報有少少懷疑

我搵嘅目的
只係想確認無無辜嘅人中招
有興趣嘅巴打可以研究下

利申 非起底組

上面兩張圖其中一張寫佢姓黃

不過報導寫姓杜

姓乜住邊都自爆晒啦

冇跳到 冇天理
咁嘅廢柴 嬲住打字扮道歉 我表弟三歲都識啦
你真係跳咁你就贏啦 全世界道德撚會衝入黎屌我地

男嘅串咀,女嘅係臭雞港女
屌你老母,男果個唔撚識飛左D臭雞港女?
屌你老母,女果個咁撚小事都自殺?做PTGF 1Q都唔只啦

笑撚死

po1睇左個頭冇睇落去 估唔撚到d劇情好撚睇過tvb

好撚戇鳩啊

推

你望清楚開post 日期先？

我未睇晒已經笑到碌地

屌
痴撚線
今朝睇個post都係屌兩句
今晚一上睇一睇乜咁戲劇既
仆街笑到有腹肌

LM

如果有fd 做蘋果，果部嘢 2199
如果你本身做蘋果就更平

點解咁多個回覆同時俾人負評?
負評果個係咪男事主?

快點負皮我，快點

笑撚到仆街
死左投過胎好過啦 反正弱智既

利申 非厚德村居民

推推推
btw條on9仔個樣真係好唔掂

得閒千祈唔好幫人叫外賣

仆街 我頭幾頁有份撚樓豬
點知撚到條女跳樓

你地班連登仔真係好撚賤

不過我鐘意 推

push

睇返post一覺得好撚好笑
女事主係天台話要跳樓個時女男事主都仲回緊po 跟住仲話自稱係條女隔離 姐係2條友係天台一齊上高登回post？ 成件事好滑稽

上機前仲係(2)笑到肚痛
賣野賣到跳樓會唔會寫入史冊

pish

真·跳樓大拍價

無啦啦跳樓做咩，搞到附近d樓減價係咪佢賠

琴日睇仲係原po 今日一訓醒已經3

點解香港愈黎愈多蠢人

竟然開到post 3

起到底未？ 呢啲垃圾一定要起出黎

入錯sorry.出返去

推po 撚正仆街

利申: 大仆街

有冇新進展

跳樓價2400

原po啲人都未開始插樓主
樓主已經N連屌鳩哂其他人

問題係佢個部係ipad 32gb 倉底貨咁
本身都無咩人有興趣
仲要好似講到自己大平價咁

喂 樓主去撚左邊呀

串柒柒先死

放咗未？想收

乞人賣人情俾佢原價收機仲屌返你轉頭，痴線到
咁撚惡d 乞衣

呢單新聞可以用黎作論說文/通識個時舉例

2千4（當你計埋利息）？ 點解唔用直取淨機價買返嚟而用鬼啲錢分期買？

然後後面一堆巴打追擊 搞到爆seed證明事主與女朋友係onl9

hey！幾時找條抽iTunes卡條數？

完

原機價買二手貨

我想知條女而家點

老漢推post

成堆都痴鳩線

你一定唔係最強果個先

大家放過佢地啦
利申：識

電槍哥不如你入黎講兩句 拎機未呀？

冇人買所以跳？

我覺得自製意外會有尊嚴d

請問,跳樓事主係真係佢地兩位?

bin

...

條女同條仔分左手未